班外賣仔搵抗爭自比真係好撚好笑

格硬搵個理由合理化自己個人閪
重要吹到自己抗命先鋒好偉大
最傻閪係重有一班人拎攬炒黎講
屌你老味咪又係為左果30蚊

樓主分化。拉。

重有班死口唔認有人掉飯落地
咩「張相係人都影到」「個袋咁岩爛左」
中學生都講唔出呢d咁鳩嘅王由啦
唔怪得要做熊貓

得啦 唔岩聽就分化架啦

勿分化手足

邊撚個同佢手足呀

肯企出黎抗爭就係同路人

不分化。不割蓆。

#2知名五毛嚟，唔洗理佢

樓主係知名五毛黎，唔洗理佢

送一個餐行1公里有50蚊
個個做得好開心添

30蚊雖然低
但行得多 活動多咗所帶黎既健康係無價
叫執到

全部都係手足黎
就算落瀉藥都唔割

你條七毛又死出嚟

咪一樣 都係爭取一啲野

Foodpanda d咖哩好黃

毒鳩同路人都唔割